De schoener gepauzeerd niet, maar haasten aan de overkant van de haven, schuin zelf op dat accumulatie van zand en grind gewassen door vele getijden en vele stormen in de zuidoostelijke hoek van de pier vooruitspringend onder de East Cliff, plaatselijk bekend als Tate Hill Pier.
